四順/寶達/安達/秀茂坪山區手足齊睇戲

秀茂坪中秋音樂會及十年放映會
2019年9月12日(四)
晚上7:30
秀茂坪商場對開
7:30音樂會開始
8:00放映會開始

今次唔使落山 繼續係山區圍爐
感化區內巿民 中秋溫暖萬家

歡迎四順寶達安達秀茂坪觀塘友參加

要人要人要人！！！

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

要人要人
聽晚呀！ 撐場

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

3/10

收咗工嚟，ok?

好呀 十點幾先完 夠你食埋個飯黎

4/10

好，約多幾個朋友一齊睇戲

Come come come
賞月 生果
秀茂坪都真係無乜社區活動

無咁早番到黎喎 可能都要8:30

撐下場就得 有中秋氣氛呀

推

山區人出黎推爆po
撐下山區活動

我愛黎明
更愛秀茂坪

好

會去 手足一齊賞月

支持山區活動

Pish

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

push

幫你推

Thx a lot

P推唔到都要推

多謝你呀

中秋快樂

勇闖深藍廢老山區

你黎就一齊感化廢老
鼓勵廢老

好想睇呀

黎啦 十年唔係咁易有得睇
宣傳出去俾啲朋友睇啦

安泰撚表示聽日一定到

好呀 一程電梯到秀商
叫多啲朋友仔一齊共聚天倫

叫左阿爸阿媽一齊黎

推呀

堆

秀茂坪廢青出黎啦

推推推推

帶埋老母落黎

秀記廢青係時候出黎